屋企捉左隻黑色壁虎

岩岩係屋企捉左隻黑色既壁虎想問下有無人知係咩品種

放左佢啦

生吞幾補

冇沖涼啫

色違壁虎

神寵要放養

叫黑。壁虎

普通壁虎細個嗰陣深色啲

好撚得意

下世小心啲

black lives matter

屌

通常壁虎仲係bb果陣就係黑色

鱷魚嚟嫁

益蟲嚟 放咗佢啦

呢隻叫 galaxy 賣好貴

高汁

好qq

唔係喎，我屋企有條超細，都係普通色